{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포한옥 풀빌라 펜션 머무름"
    },
    "text": "23年新築の慶州·甘浦韓屋プールビラ閣は、それぞれの客室ごとに独立したスパと板の間を保有したヒーリング空間です。 お客様は大切な時間を快適に楽しむことができます。 什器破損の際はペンション番人に共有し、ゴミは指定された場所に分別して排出しなければなりません。 入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをするには個別バーベキュー場を利用しなければならず、利用料金は30,000ウォンです。 バーベキュー場では炭とグリルを提供しています。 また、ブタンガスを利用することもでき、利用料金は20,000ウォンです。 バーベキュー場は入室後の午後11時まで利用可能で、個人グリルと個人火器の使用は禁止されています。 幼児は8歳以上は20,000ウォン、12ヶ月から7歳までは10,000ウォンと計算されます。 12ヶ月以上から追加料金が発生し、乳幼児を基準に人数を含めて追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 ペットの猫やペットは1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、9kg以下のペットのみ同伴できます。 入室可能な客室は全室で、客室には排便パッドと愛犬用品が提供されますが、個人で持参する必要があります。 プールは春、秋、冬は午後4時から午後8時まで利用可能で、プール温度は28度から30度、スパ温度は35度から40度に維持されます。 夏は午後3時から午後9時まで利用可能で、連泊の場合は午前11時から午後2時までの3時間掃除時間があります。 水着やラッシュガードとしてご利用いただく必要があり、ご利用は無料です。 ペンション施設としては駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。 最終入室時間は午後3時で、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラ閣はいつ建てられましたか？",
            "answer": "このプールビラ閣は23年前に新築されました。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに独立したスパと板の間を持っていますか？",
            "answer": "はい、このプールビラ閣ではそれぞれの客室ごとに独立したスパと板の間を保有しています。"
        },
        {
            "question": "什器破損の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "什器が破損した場合は、ペンション番人に共有する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して排出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時からで、退室は午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合は、個別バーベキュー場を利用する必要があります。利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを提供しています。また、ブタンガスの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、8歳以上は20,000ウォン、12ヶ月から7歳までは10,000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "はい、ペットは同伴することができます。ただし、1匹当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は春、秋、冬は午後4時から午後8時まで、夏は午後3時から午後9時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "プールとスパの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの温度は28度から30度、スパの温度は35度から40度に維持されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "最終入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "最終入室時間は午後3時までで、退室は午前11時までとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 554
    }
}